想搭套息尾班車，有咩方法？

見就黎加息 想搭尾班車套息
想借100億港元沽港元買美債
但又冇能力借咁多
有咩方法可以低息借好多錢?
集思廣益

其實有1億去賭場買欖 都90幾% 羸1百萬 可以比首期
或者係咁買地 都已經實賺
本多終勝 係人都知呀媽係女人 但就係冇本

眾籌去買澳門買直纜